極權一定會死，時間問題

一定會發生，慢慢看著

好難講

幾百年後？

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

髮廊功班友講左廿幾年，都係未冧。

Will never be the top countries as the world will not allow it!